從來未試過咁緊張投票

香港人，無路可退嫁啦，聽日快啲出嚟投票啦

一個都不能少

住得近票站既人可以影低全日有幾多人入過票站

————————
7:30am 票站見
唔投對唔住所有義士
唔好比建制狗同狗官笑住宣佈勝利

今次真係要好認真

我都係呀😆